五桂山謀殺：殺局部署已久 死者生前埋怨被「搵笨」

因買賣裝備金錢糾紛墮「死亡陷阱」，遭「戰友」誘上五桂山遇害。20歲青年郭葦諾是打野戰發燒友，據了解，他愛好收藏裝備，專門收集其中一隊美軍特種部隊的衫褲及槍械等，約一年前起從網上結識一班同為打野戰愛好者的賣家，經常透過他們購買裝備。

消息指，郭經過多次交易後，經常埋怨被「搵笨」，引起對方不滿，有人雖然表面上假作無事，但早已懷恨在心，數人密謀「做佢一鑊」，於是多次相約郭上山打野戰，惟因郭體能不佳，平時又只在野戰場玩，故曾多次婉拒，直至本周日凌晨終被說服上山。

據悉，有人原欲圍毆他以作教訓，於是一起對他拳打腳踢，詎料期間突有人取出利刀，𠝹向郭的頸部令他重傷身亡。由於意外「搞出人命」，有人便將他推落山坡，並自行編製劇本，意圖瞞天過海，但天網恢恢，警方因在山上尋獲血背囊起疑，最終將「大話」踢爆，揭穿這場驚天命案。

越嚟越似金田一墓場島個故仔

痴撚線以為有咩深仇大恨

睇到好gay

on99

俾人搵笨仲群果班人做乜
帶眼識人啦下世

咁小事就殺人 好癲

果幾千蚊野同比人講兩句就要殺死人

之前有人話martin bosco兩個都呃錢臭朵
咁究竟正係martin定兩個都有

三五成群2017年版

墓場島出炸彈喎

有無人起到個殺人兇手底？？

屌 仆你個街，無天理

咁仲有距離既

死靚仔 暴力狂

竟然唔係 比人呃 果個報仇

而係 呃人 果個報仇

On9冇藥醫

隔離兩條友俾個喪嘅跣穫金

竟然唔係埋屍
係推落山

痴撚線人命何價
攞刀出黎果個無性ga

打佢一獲變左老謀終身

打還打
做咩擸架生

無終身都超碼25年以上

部署已久都咁撚多穿崩 真係智商有限

好似事撚但係街度劈死佢算啦

我覺得有d野冇講者
有人話bosco都呃錢臭朵
係真既話我相信會係語氣態度問題多過金錢糾紛

估唔到真係關錢銀事
今日追post 已經見到有巴打po岀黎話佢班fd呃人錢 點知真係

再掘落去可能係爭女

但係隔離兩個本身無諗住要佢死wo

Wargame撚用冷兵器

成件事由起因，過程到善後，都係on99

邊個帶刀呀， 其餘兩個俾佢累死

好撚蠢

搵人笨仲要打人
惡過狗

智商高唔會為左少少野殺人

阿雞

戇鳩隊友team kill

咁就坐一世
真係

即使冇殺到佢人哋報警比人打咪又係死
邊有人咁撚蠢㗎

打人？殺人呀

機會成本太高

佢地冇諗過殺人，出事咪瀨晒屎囉

成件事在發現屍體後先敗露，三條友其實幾鎮定。

有咩分別?
咪一鳩樣

部署已久
mk仔真係冇撚腦

Bosco純真無機心 野戰會會長轟疑犯太兇狠

被誘到山上打Wargame而遇害的20歲青年郭葦諾(Bosco)，約3年前加入野戰會「Silent Knight（靜默騎士）」。該會會長Frankie在Bosco失踪後一度上山協助搜索，未料最終傳來噩耗，他感到痛心難過，直指Bosco為人樂觀、純真及沒有機心，指摘疑兇「諗唔到佢哋咁兇狠，可以對個小朋友落手(殺害Bosco)！」

Frankie指Bosco約3年前加入野戰會，首次活動就是穿上軍服為該會拍攝封面照，因而雙方認識；之後Bosco也經常參與聯誼活動，亦出席打野戰活動。Bosco較鍾情模仿美國陸軍特種部隊游騎兵(United States Army Rangers)，惟他體力不佳，在隊中主要負責支援角色，喜愛購買裝備為主，已買齊全套裝備落場。而Bosco對上一次是在本月21日參加元朗的Wargame對戰，其間他從未透露因買裝備與人結怨。

Frankie形容Bosco為人樂觀、純真及無機心。Frankie因Bosco年紀較少，往往以大哥哥身份就工作及裝備上提供意見，更曾勸喻Bosco購買裝備適可而止，切勿過度消費，而Bosco亦會接納意見。Frankie直指不認識案中3名疑兇，亦從無參加對方活動，想不到Bosco遭毒手，批評：「諗唔到佢哋(疑犯)咁凶狠，可以對個小朋友落手！」Frankie擬聯合會員計劃籌募帛金，向郭家提供經濟援助。

點解唔埋屍反而推佢落山扮意外 搵到條屍咪驗到係謀殺定意外 部署咁耐咁多時間準備用啲咁on9既方法 仲要係因爲比人話幾句而殺人

呢樣要等陪審團判斷喇

嗱嗱聲轉做污點證人啦

I mean佢地本身諗住打佢一獲
殺人唔係計劃內啦 有on9仔姐

隔離post有人話孖田自從被扑頭後
日日帶刀仔傍身
又有人爆佢成日昆錢
是咪佢惱羞想俾個下馬威人+想試下用刀

玩cso玩上腦

即係殺完人後 扮哂野上fb尋人 ？

支那狗成日帶刀傍身

錢都呃到手
命又要攞埋
真係乜都比晒佢

笑撚死 果幾個傻仔為左咁撚小事就隊冧左人 好戇鳩

war game 上腦

其實近年比較轟動嘅兇殺案劇本都大致係咁

後生仔諗野太膚淺
睇得少犯罪片都算
少少常識用下腦都知個故仔唔掂啦

好兒戲下

據悉

口供都夾唔齊，重好意思話佈局已久…

佈局已久係打人 估唔到有個on9突然殺人

咁似廿年前果d燒屍案

呃鳩人錢仲打人一身

最後重隊人幾刀，死q埋

好撚慘
死係D on9仔手上

但睇住主謀/其他人用刀
bosco未死又唔報警令bosco失救
加上佢自己都有份打bosco
其實唔謀殺都誤殺啦
起碼坐廿碌啦

咁就一世

咁一定係擸刀嗰個先判謀殺，其他兩個判傷人架知情不報。
邊會咁易三個都判老謀

殺人案通常都冇咁深仇大恨
係一時衝動

搵人笨仲可以去打人咁惡

講緊bosco?

係殺人

最大鑊係佢哋完全冇夾口供
兒戲得可笑

咁都叫部署

廿幾歲腦筍都未生埋

如果佢哋埋埋屍 真係有排都唔知

我真係唔相信為咗wargame嘅野，幾條友
咁狼同迷失自我走去殺一個人，連前途都
唔要吹個局出嚟？咁誇張點接受呀！

屌下屎忽咪算囉痴線到要殺左人

你個名

屌 成廿歲仲咁撚樣為小事而殺人

社會垃圾 on99咁

咪係， 見個傻嘅殺咗人即刻走人報串啦
幾frd都係咁話， 你死好過我死， 殺人喎，仲幫佢隱瞞， 蠢撚到

有刀
焗人上身
老謀打唔甩嫁啦

認埋罪3條友一齊坐好過D ge

我覺得佢地想
但係現場環境太過黑行唔到落去埋。

好似係夾左...第4人(冇比人拉個位)份口供同其他人唔同....令差佬起疑

之後分開佢地一個個咁盤...之後有人爆哂出黎

如果真係咁D差佬都幾勁

MK

真係笑死....咁有部署同冇部署有咩分別?

諗定出升龍拳定百裂掌咩個部署

on99 𠝹人地條頸都可以話意外搞出人命

有幾勁，分開盤好基本

有幾
鋤散d無律師傍住ge𡃁仔

埋屍無用 警犬聞下好快搞掂

都話部署唔係部署冧友....

佢唔係3個人 係夾唔到佢上山
夠料落叉廚老謀

之後就睇個官點判
同埋有冇其他證據...

不過一人十碌就底嫁啦

我地知晒架喇，你自己講出黎坐小啲

而家有啲細路 得罪佢小小野就喊打喊殺架啦 不嬲都唔諗前途

好多時都係俾差佬兇多2下自己爆出來 ...

你個FD講哂出黎啦....

部署都唔夾口供

睇個官啦，另外兩條友一定頂死用刀嗰個，冇十碌嘅..

今次點解仲未有人起果三條友底？

孖田起左有相....其他POST見過

照咁睇,謀殺走唔甩,想打誤殺都無咩可能

其實點解咁快已經搵到哂同行者,
係咪因為網上發尋人啟事累事

我諗起底係用黎警告啲做錯嘢唔認或得唔到公平審判嘅人，唔係乜事都起...

A房差佬：喂，我個間房個個爆曬D野出黎啦，拉得

B房差佬：Ok,無問題

跟住同B房疑犯講：喂屌你老母收爹啦，咪撚再講啦，你個FD講曬出黎啦

B房疑犯：屌你老母

利申：FF

我係另外兩條友都隊死用刀o個啦,
btw我係好多年前野戰友討論區都聽過有人玩玩下拔真既開山刀兇人

起完咪又係要連仔鏟post
之後你又屌佢鏟post

果度唔算山旯旮, 都幾難埋屍

本身係有錢仔做人生賺家但係依家唔知要坐幾耐

有冇可能打得甩?
假設三條友夾晒供
互相指死係其他兩個做

係咪盲㗎
部署唔係部署殺人，係部署打人
殺人係嗰時即時發生，無預謀
口供都係殺人之後先夾
所以點都會有漏洞
又唔係預謀殺人，點會部署嗰時夾埋個殺人口供

我諗係部署左好耐要打佢啫
其餘兩個邊諗到咁on9一刀對落條頸
到死左咪求其棄屍

btw，呃完人錢已袋, 比人話兩句都唔得

呃人果個都要殺人

呃夠咪算囉，坐成世啦屌你老母

如果本身諗住打一身就算
但係有條友on99拎刀殺左人

另外兩條友好易chok散

而家咁款點會唔係老謀?

幾條友一齊設局引佢上山
有多處刀傷 絕對唔係意外 / 錯手
出事之後唔撚出聲 白車都唔call 由得死者變到真係死者
棄屍荒野

揾人笨，仲要殺埋人，咩世界黎
非法處理屍體+謀殺，要坐幾多年

唉..真係CLS攪到廿幾歲要坐終生
唔啱玩咪搵過第二個打wargame囉！

口供唔係咁落

加妨礙司法公正

其實如果淨係話行行下山唔見左佢，會唔會好過話佢收到電話行先

以前D師兄講, 以前大煙囪JJJ年代, 真係個個有軍刀喺身
目的就係保護自己同可以兇人, 因為大家都有刀, 屌屌下就會散水

我既意思係
根本唔知邊個先係兇手
可以三個都有份 但都可以三個都冇
咁砌唔砌得入?

男人之間d恩怨情仇好撚恐怖

咁就睇邊個最可信
唔會打得甩

割完包皮會蠢d

為果一萬幾千蚊 隔離潮流台班人買件衫買對鞋都幾千啦

嗰幾條友真係比殺人嗰條on9害死

沉默 見到差佬真係唔靠證人口供都夠料落你謀殺
先再係庭上認罪

減刑一樣係減咁多

btw, 如果搵唔番把刀，係咪完全鋤唔入？

差人都有讀心理學的人，觀察了一天，應該摸清3條pk中那個抗壓最弱，揾到屍後主力去對付一個，相信唔駛兩野爆曬

幫凶起碼坐10碌 主謀20至終身啦

佢地果陣即刻報警隊死拎刀果個on9仔就有機會打甩...
而家乜都冇啦

老老豆豆兇手呢類人平時有咩特徵
點解殺完人可以大搖大擺返屋企訓覺咁痴線

古惑仔？

真係好撚on9 咁就無左條人命

入去搵大王啦

兇手呢兩個字其實好空泛, 落手嘅可以係, 策劃嘅都可以係

應該個on9拎刀插兩野，跟住兇另外兩個插埋，唔係殺埋佢

如果理由係當時條友渣住把刀，驚會殺埋自己而唔敢報警，又會點判
有無讀law 巴打鳩up 兩句解釋下

屌你老母痴撚線

個米字有排俾人玩

完全唔明點解唔報警

如果得4個人行山,都仲心存僥倖,呃到差佬
但係有第5個人一齊行山,佢又冇份殺人/打人
佢口供實唔夾

有幾勁…根本係班友作賊心虛…問多幾問…咪乜都爆晒出黎…

鳩吹就有，我打大煙囪時個個都知要低調，帶刀。不過wargame裝備貴，當中好多仆街偷人野。見幾次係大煙囪無人負責看自己team野就俾人偷裝備。

老大通常是經常欺凌人，佢殺了人罪咎感不大，反而想方法脱罪。

另外兩名應該是老大追隨者，平日沒有自我沒有主見，事情遠超他們預期，只好聽老大安排

咁又會出現 2個人都制服唔到佢?
落山之後唔即刻報警 等差佬刮你出來?

同埋有兩個可能覺得自己無辜
逼多兩逼,可能喊晒,好委屈咁

咁果通電話其實係咪存在 定造假

好慘呀

部署已久但係咁快俾人周到係咪證明佢地智力有d問題

出街帶唔過2j槍係無事，帶刀會俾差佬做。即刻留差館。

Frankie話唔識另外個3條友
但佢Facebook status有tag個3個人嫁喎

佢好似連脫罪都冇打算
一係就一早打算入去坐
唔係應該都會撳哂啲錢著草掛?
走得一日得一日
殺人犯個腦諗緊乜你真係估佢唔到

如果肥仔冇呃過人錢
好似Frankie同埋街坊講咁乖乖仔
咁細過就咁冇咗都真係幾令人心酸
都係做自己鍾意嘅興趣姐
點估到有咁嘅下場

班差佬冇都可以盤到有 真係做咗點會盤唔到

Joint enterprise 合謀犯罪

無限J打power係咩感覺

如果真係有嗰通電話都幾故事性

我諗你閱讀能力有問題

隨行兩條友真係最撚on9
見到martin殺人 即刻報警 之後兩條友話佢地只係旁觀
雖然都有罪但係輕好撚多啦
而家謀/誤殺加俾假口供 死撚得啦

唔重要啦 由個3條友話上山打war game已經係個癬話 重要講啲咩

Frankie

合謀+1

你唔係落手果個但個官認定你係plan定有份夾計引死者上山
一樣會中
做睇水果個都係老謀

依家緊係老虎蟹都話唔識啦

由佢地幫手推條屍落山個o下其實已經收得皮，重要on99幫手夾假口供

合謀判幾耐

佢2個唔係咁on9 事主未必洗死添

光速割席

佢仲唔del post

夾啲唔夾啲咁比差佬篤爆

on9 錢姐
個個都有正職 洗唔洗咁狼死

From Facebook Comments

琴日有諗過上山幫手搵

On9仔有樣睇

洗定屎忽啦

肥仔通常畀人恰

打得機多 一界就界頸

咁小事就一條人命 笑左出黎

邊個出刀仔？

串謀或唆使謀殺
任何人在香港境內串謀、同謀及議同謀殺他人，以及在香港境內唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，不論其謀殺對象屬何種國籍或具有何種公民身分或在任何地方，均屬犯罪，可處終身監禁。

之前比人打撚到豬頭力咁

赤柱Cat A今晚加2個

為左執啲美國佬用過嘅二手嘢，真係弱智極都要有個譜咖，同啲垃圾古惑仔無分別，為左响人地面前威威，好幼稚，好白痴!

第一個係martin 聽講俾人扑頭之後就帶刀出街

嗰時條友就應該扑撚死佢啦

講真如果你係另外兩個人
條友用刀殺左bosco 你敢唔敢反抗
佢點話點好啦 踢佢落山又好 點蠢法都好 唔跟又會比人殺埋
最多落山之後即刻報警
非法處理屍體罪總比謀殺好

佢地有冇問題我唔知
但係你智力一定比佢地低

啲撚樣扺俾人打

確保自己安全之後好報警啦

另外兩條友又係蠢既

部署應該係講約佢上山打獲勁
但有人過火拎刀姐 一時殺得性起

所以都係抵死嫁啦

個肥仔好仆街

利申 小學同學

好撚on9

無啦啦打人變殺人已經驚撚到閪啦
主謀話推左條屍落山就冇事 果2個又唔知重有咩更好方法 咪照住做 諗住可以瞞天過海 點知天網恢恢

咩邏輯...2個人打1個人點會唔夠打 最多咪界到幾下
你殺人又係死 反抗可能唔洗死 出番黎又可以同個官講轉左污點證人 你話拎住枝真槍既 咁就冇得講啦

依班軍事迷黎
係屋企搜凶刀個陣
應該會搜到大批超過2焦耳既槍
到時加多條無牌管有槍械罪

好明顯本身想打獲金 點知就有個好戲劇性咁殺撚左個肥仔
上面條on9仔就講到果3條柒頭好似部署左好耐點殺佢咁

心理質素唔夠高好易自爆 啲死差佬最鍾意老屈其他人爆自己大鑊 跟手自己就真係和盤托出成件事

on9 你坐係鍵盤打咪叻囉

瞞天過海 邊有咁易
死者有交帶過去邊度行山
搜索範圍唔大

你又冇車將條屍車到老練咁遠/堆填區

講真拎刀出黎果下 係正路既其他果兩個都識禁住拎刀果條友啦
根本講到底三個都弱鳩智
原本冇死最多告佢傷害他人身體 頂盡坐幾碌
家陣謀殺/嚴重傷害他人身體+非法處理屍體+妨礙司法公正
唔一世都廿零三十碌
正豬西

依家加唔加都無所謂啦

有黑警feel

on撚9人地揸刀呀 你赤手空拳
2打1點會唔夠打傻撚左呀你?
睇葉問睇到上撚晒腦?
你坐係屋企拎住個鍵盤就最撚好抽啦
重有佢地反抗個閪咩 無啦啦殺左人做左同謀已經驚到仆街 重有膽去反抗?
放低你個鍵盤 諗多幾個角度

軍事迷就一定有過2j既槍?

其實佢地都算厲害 殺完人都仲可以咁冷靜
不過衰就衰在太過無腦 3條友都仲可以作個咁鳩既故仔
如果佢地有腦少少既話 呢單野可能真係會查唔到

講到底兩條豬西遇著更豬既隊友

有刀傷都知唔會碌落山
佢地唔講都會查到出黎

呃完人仲要殺人？係咪痴撚線
就算無呃人都好，比死者話兩句駛唔駛殺人呀，幫兇手果兩個都係onlun79

你都痴撚線 有冇入過去人地facebook睇下人地啲相啊 個兩個合謀其中一個大隻到打撚死你啦毒撚 屌鳩人之前 做下功課先啦你老母

3個on9仔 毛都未出齊 重要咁突發 完全意料之外 重可以點瞞呀 由講大話果下開始就已經注定輸左

雖然我都認同前面

但...點解個官唔可以信後者?

認定你3個夾份夾死者上山 再全部落謀殺/串謀
有晒動機

係

講你就天下無敵 廿歲頭親眼見到人殺人
仲拎住把刀 你敢衝埋去

諗起當年菲律賓人質果單野
總係會有人講：「咩邏輯...十幾個人打1個人點會唔夠打」

on9 無極限

黑媽媽荒山野嶺
你真係敢搶刀先算啦

驚到閪唔敢出聲諗住潛水當冇事咋
你估佢地真係變態嫁?

識朋友真係要帶眼 做野更加要三思

我直情唔覺得其餘果兩個有意識去搶刀
隨時食緊花生 搞到咁大獲都係意料之外

我肯定打開wargame既人一定有超過2j既槍
就算出面D wargame場 租比你個D槍大部份都過2J

真係痴撚線 你咁講 人地拎刀出黎個下 個兩條友唔撚禁住佢？ 要殺撚左人先識驚？係想佢死 定劏左幾下死撚左先識驚 大家有眼睇啦 on9

三條友分開問話
差佬只要各自同佢地講你個fd話你殺左肥仔
個個就會不打自招

繼續講啦 睇下邊個on9

軍事迷過2j唔出奇
利申：識人做war game

咁大條屍又冇埋左
班龜望都望到啦

佢仲講話大隻 有肌肉=開無敵夜視mode
講真我係果個情況下真係唔敢貿貿然同個持刀既殺人犯交手囉 你敢既話我冇野講啦

根本講都唔洗講
時間一到自然鬼拍後尾枕爆大獲

好似話睇地圖個邊唔偏僻
落大雨就好易穿煲
唔似西貢積屍氣咁

會唔會仲有內情？

你廢囉 用鍵盤有幾難 兩粒制都搞掂

一係就為女人lol

警太索兩索都得啦洗鬼等落雨

驚呀嘛
但驚完之後 落山冇報警 CALL白車
就會引伸 你由得死者死
最後自己都俾人落埋老謀
咁就一世

依個純粹個人認為係前者
再講
依3條友都弱鳩智
用常理根本就分析唔到

點解我打開又一枝過都冇？
出面租全部豆豆力 你係真係打過定點
9up就收皮啦你老母
知唔知過2j把槍已經好已散開架啦

sor9 我廢jer

智障

又唔係話個個都有2j以上既槍
唔洗咁敏感既
都係懷疑姐

得翻骨要幾耐時間先係

你搵到超過五個場租槍過兩j既我同你吞左一包bb彈去，一個月內你搵唔到五個場既就你吞，賭唔賭？

9成9都係咁 啲人重諗撚到2個傻閪可以點點點

冇常識就收皮啦你老母 乜春都過2j
報紙佬講乜你就信

用下腦啦 租比你過2j
重要肯定打開game既人一定有過2j
笑撚大人個口呀

五個場咁多 我同佢賭一個場有兩枝我呑

你以為果2個傻閪好撚醒?
係咁醒就一早㩒撚住個主謀啦

大把猶差租場玩
過2j

無錯呀！見到一個人品又話唔好又呃錢
仲要幫佢暪差人話佢有電話急要落山，
而家又講本想部署打佢一獲咋。真係奇
就奇在人品唔好條友殺咗人，其餘二人
仲要唔即場指證還牽連埋自己做幫兇果
下囉！！

Okay fine
理性討論唔洗咁敏感
除非 你懂的

條友又係白撚痴啲fd黎

個傻閪重要大大聲話肯定 真係人唔笑狗都要吠

放心啦 個傻閪好快潛

咁我又唔會講肯定
一陣跟車太貼盞自己攞黎衰

大王就快出黎

題外話
家陣叫佢可以落charge 最快排期兩個禮拜審
我諗半年內果三件傻西就可以入去慢慢歎

懂你老母 fine你老母 柒左就認啦
係度搏拿返炸沙

我以前有打，但我打開0.9原力

wargame場d垃圾租槍有2j?
你個非法圍內玩既wargame場架？
我去打個時自己帶槍都要比團長check槍，check到過0.9都唔比落場

點解咁多人都係到話部署已久但係咁快俾人chok到出黎呢
一早講左部署已久係打人 唔係殺人
成班係咪智障嫁

連登神探無錯啦掛今次

就係因為你啲咁嘅人 以偏概全 周圍誤導人 正一仆街

個傻閪潛左啦
又係果啲一掂撚到個鍵盤就柯南上身
世事都比佢睇撚透晒果啲郎童黎

老謀

你敢肯定全港冇一個軍事迷有一支2j以上？

刀手當終身啦 9成係嫁啦

果2個傻西 判幾多碌 入到咩罪就真係好值得期待

3年就差唔多

真心慘
肥仔真係預上山去玩
死嗰刻實好不甘

連登最多就係傻閪

真係多得佢唔少
本來打一身可能都無事
依家淨係打果兩個都變謀殺

睇人仆街最開心 個三條戇尻仔 入去自殺啦 人生已完架啦 無架啦

平時呃呃騙騙已經有賺都唔心足 仲要做低埋佢 惡撚狗

洗定八月十五入去嘆啦

佢話打開既一定有枝過2喎，咁緊係由佢證明啦，你係咪弱智架

所以先破得咁快
屌無啦啦變殺人犯
實乜都供哂出黎啦

冇意外刀手咪老謀+妨礙司法公正+非法處理屍體
淨低兩個睇出手幾重
直接導致死亡咪老謀 打完會重傷咪嚴重傷害他人身體
刀手99.9%坐一世
淨低兩件15-20碌先錶

我估先 合謀犯罪>誤殺

自問軍事迷，最大火1.6J，你係咪覺得自己好撚勁？9up
當秘笈？出面租槍大多數0.8-1J，屌你老母2J神早比人拉閘啦，我屌你老母仲係度肯定，我肯你老母咩，無料扮大屌

成班垃圾唔好再出黎害人

一早估到 犯罪心理學黎講
有d人長期做開大哥 比人講兩句嬲起上黎就乜都敢 個個on9 Martin帶開刀 一時火遮眼就會出人命

我係refer翻自己果句
應該有軍事迷有2j以上既槍

搵唔到兇器/無互篤既話好難入到老謀

連登傻閪係咁上下
講多兩句就露撚晒餡

如果判少過十年 100%律政師上訴 絕對唔可以比機會呢班廢青

10個場有一支過2J我同你吞10包

唔知肥仔死之前諗緊乜

社會就係需要呢班垃圾先可以令到大家唔洗咁辛苦
起碼屈到佢坐30碌/終身先岩

一早估到 神探

咁你呢d又係講黎徙氣 一個軍事迷有又唔代表全部有 你又證明唔到邊個有 唔知你講黎想證明d乜

佢地班友本身都on9啦 部署咁耐去打鳩個人
打人果下應該係即時嘅沖動 過咗咁耐仲想打鳩佢根本就唔知為弓尸

依家應該篤到背脊都穿窿
你知啲呀sir 為左快啲破案 一定同你講
篤個主謀出黎 你就坐少啲 好過3個一齊重判啦係咪? 跟住就瘋狂咁篤

軍事迷 過兩j 唔出奇
你識唔識睇字呀屌你
我家陣肯定話你地有過2J既槍咩
一味係度咬住呢句唔放

應該？你幾時有提過應該兩個字
你一開波講到實牙實齒咁架喎

我終於要變做死肥仔了

一早話左金錢起糾紛
加上死者成日吹花 一定會比人報復

另外兩個一開始去差館自首認傷人
再推曬落刀手度咪算囉
幫埋人謀殺，on9仔

冇野要證明
我只係reply樓上果句

果個好似係乜撚野游泳池條傻閪講

唉

真係中啦 咪撚再串連登神探啦屌

屌你認錯人
我話唔出奇=實牙實齒？

你都識講on9仔 on9仔識閪咁多野咩 依家就真係夠晒on9啦

唔介意同你講埋，以我所知Martin Yim係有真槍槍牌，對比之下過2j槍乜撚都唔係

得啦屌你老母

家陣講咩都冇用
等寫求情信解釋

不如咁講，你有無打開wargame？如果無，收爹啦，做咩代表姐 柒出天際

唔撚駛啦 等撈閪啦佢地2個 識錯人 做錯國 係等收皮嫁啦

番去撈閪啦屌你老母死傻閪

小巫見大巫
Btw佢有真槍牌大可以用槍 洗撚用刀
用槍乾手淨腳 用完以佢能力拆件再扔落海唔會仲好意思

chok下d lan線有冇鬆好過啦

其實成單野會唔會係martin 本身諗住拎把刀寒下人， 點知佢自己on 9大力得制
不過本身諗住打人但帶刀都戇鳩架啦 另外兩個見人拎多又唔勸又唔阻止 戇鳩中嘅戇鳩

d槍迷無地方傾？ 個個都講到氣槍點點點
屌你真槍都未能渣過啦

做乜鳩姐 有真槍槍牌就一定有真槍?重要講到一定識拆件咁

賣樓救仔

佢講軍事迷有2j槍唔奇
但無講出2j槍同軍事迷之間有咩關連

等如我講同性戀者有變態殺人狂唔奇無分別

明明兩者無關係又拉埋講，呢d咪徙氣係度講廢囉

On9
你自己眼殘返去驗下眼啦 走出黎柒
家陣只係懷疑 你班軍事迷就走晒出黎講咩我地冇2j架

好波，仲有個咩老乞兒，真係頂唔撚順要出聲

檢控官一定死都告到佢入到老謀
同曬D警犬講有預謀咁ON9既野

死左仲可以推落警犬度 都幾高招
不過佢地咁on9應該諗唔出

有槍牌又唔代表可以跟身既...
不過佢地都做唔少踩界野

仲要死雞撐飯蓋 你捐翻入你老母個閪入面唔好出黎獻世啦

其實老乞衣就真係純粹推測 又唔可以話佢有錯

又出黎柒

當冇生過咪算 層樓自住好撚過

呢單野係關於war game好難傾唔到去氣槍度

廢撚事解釋

想問下 如果嗰兩條傻鳩一落山就報警自首會點判

呢3個仆街個martin算好彩
其他兩個入勞教 打撚死佢地算鳩數

我屌你老母你話軍事迷有2J以上槍唔出奇，你又知唔出奇？你好撚熟成個war game界？代表先生，你學識好淵博啊，你真係咩都知架姐，好型啊

then?你想表達啲乜?講完就縮番入你老母個閪到啦

轉污點證人 charge可能係嚴重傷害他人身體
5碌內 應該係

無證據無邏輯推論但又扯上關係，同抹黑無分別
一樣道理「同性戀者有殺人狂唔出奇」

去開個軍事post啦 屌拿聲屌下3條友好過啦

你都白撚痴 比人打同判終身邊樣好彩啲?
再講 佢2個即將孭住咁撚大條罪都可以入勞教?你睇勞教post睇到上撚左腦?

收皮啦你老母 人地個post講槍咩 你老母爭撚住出黎柒

最多誤殺 但另一個就

你死去google下唔出奇既意思先啦
你係咪夠薑同我賭 香港冇一個軍事迷有2j以上既槍

我之前都有講過 自首轉x點證人 最多判5到7碌

我承認推斷有少少一竹蒿打一船人
但只係推測 唔洗太上心

個Martin同Calvin 轉曬fb icon
我見到個Martin連fb個自我介紹都轉埋
Benard就del左fb icon

你柒撚完未姐你傻閪就係傻閪依個post比你屌鳩人咩?衝出黎柒

哇，原來呢個人真係on9架，佢又幻想我話香港冇一個軍事迷有2j以上槍啊

心理學黎講佢地唔會咁做

block撚咗果兩條傻閪算啦

所以覺得奇怪

你個推測都要有理據去support，否則只係斷鳩估

開甚麽玩笑依隻死傻閪真心頂癮

你屌人多d囉個個唔撚岩你心意就屌
死返出去啦on9仔

冇呀

有無發律撚可以講下 如果即時報警唔隱藏單野 係唔係都係終生
另外如果即時報警救人，bosco 會唔會唔洗死

痴線既垃圾送入去好過

我屌你老母你話軍事迷有2J以上槍唔出奇，你又知唔出奇

乖啦我唔知有咩好嘈

拿 比人講中左就發難屌鳩我傻閪就係傻閪 冇講錯你

而家話你扮代表啊懞西，我屌你老母唔係話香港冇一個軍事迷有2j以上的槍啊，訓撚醒未啊屌你老母，比人屌仲on99唔知衰乜，你個腦係咪生撚左係屎忽度啊，定屎忽生撚上左個腦度啊，真係睇撚到笑

Okay
下次小心d再講野
廢事俾人追住黎吠

就算唔係法律撚都可以答你 如果即時報警唔會判終生

你側邊條友喪撚左拎把軍刀割人頸
你去同佢講：喂 我唔玩啦 走先
你估有咩下場
你老母用下腦啦on9
keyboard fighter真係弱撚智

五個人去，一個係bosco，三個比人拉，剩低個個早走左有不在場定點？

算啦, 其實佢真係講句"唔出奇"姐, 唔係串串貢果隻
另一條友講到肯撚定咁就真係堅on9

算啦，呢度唔啱你

近戰用刀

豬隊友

講到底咪又係keyboard fighter
Even我覺得自己既推斷有點武斷都仲可以追住黎屌
你想贏咪俾你贏

捐翻入老母個閪

一個21歲排骨仔男點單挑一個20歲肥仔，唔係另外2個幫手行兇，殺人同搬屍件事應該發生唔到。仲有幫手約死者上山個位朋友。

未必 佢地兩個心智未成熟 亦有機會長期比martin做大佬 一黎唔敢爆佢大獲 二黎自己做完都驚 諗住可以暪天過海 我係到同大家講 千期唔好以為自己好醒可以同差佬鬥 人地用緊成個香港既資源去查你一個 你就算幾醒而家科技咁昌明 唔係幾十年前個種破唔到案既時代

獻少陣醜啦屌 睇到都覺得柒呀

原來呢條友仲有輸贏觀念
訓啦，聽日要返學啊，唔係你老母會鬧鬧同嬲嬲架

柒撚左就認啦

Agger
家陣小則隨地扔垃圾都一街天眼睇住
何況殺人

廿三十碌咪又係無分別

我打去叫人講槍去第二度講有咩唔岩
你邊撚位呀 係到屌柒人 收皮啦傻閪

由你口吻已經大概知閣下係點樣既人
唔想再為左d無謂野係度嘈

心理有些少問題 唔好介意

其實個肥仔都醒 一直唔去 點知今次俾早走果個仆街玩走埋條命

其實點會圍毆佢教訓佢一餐會無啦啦拎把刀介佢條頸

算啦，人少少認左去啦，唔係想轉移視線啊

用屎眼睇野個個

Btw其實個標題都有d misleading
殺局真係部署已久咩
唔係話原先只係想砌佢一獲？

屌你

變左互屌post

好撚惡呀依家連登啲傻閪

屌你老母我話報警可以落到山先報
我有話即時報?
落到山即時報都唔使終生

乖啦
想出位唔係咁架
聽日你都要翻學 再唔訓遲到架啦

又想比口徳撚批鬥

又關你閪事咩

唔知得罪左佢邊條筋

真係因為d小事殺人都唔出奇

一話搵到條屍 傷痕不尋常 已經要狗衝去差館自首啦

拎刀啦 重講咁多

我quote左野
岩先有人話咩心理學果度 想佢果兩條友心理有問題
No offence

初則口角....
繼兒就動母

根本社會唔同 查案方法多到不得了
我之前係舊post有講中哂佢地
我只係讀過一年犯罪心理
基本上一年入面 8成遇害既人
大多數都係最親既屋企人同朋友
有d人心理有問題 比人挑戰權威 心生不忿就會想報復 維護自己既地位 而佢要另外兩個睇住 就係要佢地做幫兇 唔敢報串 偏偏差佬 今次呢招高明 分4隊 每隊1個 再慢慢盤佢地就爆到大獲

唉屌 咁撚衝動 咁就一世

差啲又殺錯良民

邊夠你出位，你紅撚曬添啦

而家你出曬名啦豬豬

IQ有幾多

個兩個跟本就可以散band後即時做25仔報串
但佢地無做到， 果然有情有義

依到都冇呀麻

部署已久

由約人到選址都同預左坐一世無分別

唔撚洗殺人呀痴撚線

亂到覆錯野
Sor

界埋啦 仲講咁多

留名跟進

好撚on9呀佢 逢人就屌 人地講道理 佢想繼續講槍就係咁屌其他人 佢咪martin d閪格囉

3年既一定律政一定出手
咁都3年咁7警唔洗坐？

人地仲係小朋友

真係認真變輸鳥..

人格分裂不如睇睇醫生？

算啦理性討論要緊
無謂再嘈

咁大仇口原來係死者抱怨被搵笨
on99...

或者三個都有份 咦家兩個夾計屈其中一個呢

又唔積口德

仲用刀？
用Lan線喇

搵到兩張martin yim 既相
po 唔po 得出黎

隨時martin叫過其餘兩個一人隊一下

犯法既野真係幾fd都唔好做
得閒識多幾個差佬 想犯法既人都唔敢叫你

係架擺明上拖兩個落水 就算兩個無打都比人屈埋有份打

真係抵佢地死 殺完人推人落山就諗住無事返屋企
不如處理埋把刀同佢地啲財物話比人打劫算撚數

謀殺 個三條後生仔抹定patpat都得啦

成單野都好撚蠢 好唔合理
唔知係差佬嘅故仔有問題定係三條友真係好撚蠢

其實bosco都醒帶多個fd一齊去 點知3條友趕走佢fd,再打bosco
btw有冇5個人fb?

點解一定要打， 走唔撚得嘅
唔好講咁黑睇唔到路
睇佢哋fb都有夜視鏡㗎

趕走完佢個fd都唔識走 如果佢話同佢個fd一齊走個結局會點? 會唔會連個fd都打/殺埋

post啦

其實果幾條友話bosco 凌晨接到個電話
如果有心部署一定搵人用電話卡/ 133 街口電話打過去
如果冇叫人打俾bosco都照係咁講故仔既話，真係一定穿煲
如果本身部署好打佢一穫而唔小心𠝹到佢
一係拿拿聲報警，傷人加嚇一嚇，肥仔一淆可能冇事， 最大穫斷氣仲有得博判誤殺。 呢個處理方法就真係傻仔。

利申：major鳩up phd

Full gear 加肥仔真係跑都未快

Post 啦 x2

未必敢出手

war game場啲槍多數廢到喊, 屙尿都有力過佢, 咁都話一定過2j

啱呀
我覺得佢地如果喺推死者落山之前用太空卡打個電話俾死者 再將佢啲財物拎走
應該可以符合返自己口供 擾亂黑警嘅調查 起碼幫自己爭取多幾日著草啦 好過等差佬上門俾人拉啦

成班閱讀理解拎u

係，0.9 - 1.2 仲要花灑

加密post

咁死法真係好on9
落到地府比閻王問：你點死架
我....我比人昆完再殺死

有睇過被捕須知都知道被人拉左後打死都唔好講野啦
有咩等律師黎先講

咩肥仔呀講緊嗰兩個frd

咁都部署已久

一開始講whatsapp call嗰下已經好難兜
反而好奇點解死者個電話咁快變未有用戶登記

都話打人先係部署已久, 殺人係突發

希望肥仔rip
下世唔好再咁傻亂信壞朋友
同埋兇手一定要衝判屌你老母臭

你睇下title先啦on9

白畫面

謂，咁講就做落誤殺喎到

利申：發夢聽到

話你on9驚你嬲
你部署咁久
會唔會比人知你係邊個？
同係mk打人有乜分別？

擺明謀殺
作到誤殺

飛線去未登記用戶號碼？

我係另外兩個就拿拿聲賣隊友啦，on99，仲同佢一齊癲，依家直接變謀殺（如果個兩條友直係淨係諗住打一鑊，係俾豬隊友雷既話）

睇唔到呀

條友太多相，搵唔到

打game 咁多女嘅咩

點解我未見過

其實如果埋左條屍有冇可能搵到？（357年內）

警犬一兩日搞掂

一路搵只係見到好多女既相

佢地咁一時殺左人，條屍可以埋得幾深吖，容乜易就比人搵到

最後條屍係涼亭唔係應該好快搵到？

第二日朝早仲有行山人士 而條屍個位好似都幾揚下

拎刀個個係就殺埋另外兩個再崛洞埋起佢啦
咁就殺人，war game 打上腦？

部署打人 番到去報警咪又係收皮
智商限制

war game撚講數但用刀真係好撚on9

如果真部署，五桂山已經輸左，太細，太近市區，

只可約五桂山，再引死者去其他地方

部署已久比警察破到好聽d咁

有冇人去過

果兩個唔係好人但未至於想殺人
後來騎虎難下加上無知無法律知識
兩個人都無一個識直去差局 唔係佢尾刀以為拉左先講一樣

都有幾張嘅，好過扑頭相

仲要一刀唔夠係好多刀
Martin究竟有幾癲
想像果兩條友打完消曬氣，點知見 Martin仲要狂斬頸，果下佢地會咩反應，應該相當有趣

佢地唔係無知識 係無常識喎

正常人都知

搵到條屍法醫一驗就知死因

蠢人殺人真係唔死都無用

邊撚個拎刀出黎真係on9

智商高少少都唔會就咁推落山
仲作埋啲無厘頭理由

之前唔係話Martin 呃過好多人咩
冇人理既

上fb會知有個特別鍾意刀

Bosco真心熱愛wargame

每次都冇證據，所以耐佢唔何

老老豆豆冇人想知你地有冇J
出返去第二度傾咩J啦屌

之前呃國外 難追

條路朝早五點幾六點就有人上去晨運 出左行山徑就係叢林同斜坡
而且土質好硬冇工具好難掘到窿

巴打去過點解條屍個位咁耐先發現到

唉，發夢見到佢咁講...

發現一個有血背包，分開Chok口供發現問題，有人指出屍體位置，好似係

因為件迷彩衫

哦

有係人知佢地係咪支那賤種？

邊個柒頭on99累人累物

連登小小事都嘈一餐，我有時都好驚有凶殺案

當時一定走唔到，你身邊已經有個揸住刀剛殺到眼紅嘅人。

我住附近 成日去行山
嗰度啲草叢都幾密 加上有唔少樹 如果唔係行近都好難睇到斜坡有嘢
班差佬你當佢地懶 冇咁快手續個斜坡去check 哂

咁小事就拎刀插人 究竟d 人eq 有幾低

似 688+1 比了$ 叫個三條友做野

呢3條撚樣
律政司可唔可以要求判終身入沙咀
判入赤柱太便宜佢地

屌一定係打得機多或者太迷war game
搞到中二病發作 當撚左自己係軍人
打人打得興起 咪拎埋打刀出黎囉
真係痴撚線 拉哂佢地坐監就岩架啦

條友即刻縮

正想咁講

疑兇之一話過其他人少氣...

咁啱

條友鳩嗡都無個譜

真係好L ON9
咁做不如自己自守仲好

有幾勁姐
大把人估到啦

啱你老母呀屌你老母廣告撚

比著我如果無做過點解要同你班L屌夾口供~
如果知道左安全離開即刻去督灰~

幾個後生仔就fake到你,差佬唔洗破案啦 擢多兩擢就散嫁啦

傻鳩仔

諗起呢個post

兇案黎講，其實係香港有無可能做到完美犯罪？

咪就係 收嗲啦你老母臭閪仔

想知為幾錢行兇
打完咪算 殺人咁撚笨柒

打WAR GAME用鎗唔係用刀架嘛
拎得刀去擺明有預謀,都睇怕入硬老謀
等睇爭做二五仔鬥篤灰

講真，有心做低佢就應該就咁推佢落山，然後就扯貓尾報警話佢失足。死者著晒裝備，又係wargame發燒友，相約兇徒凌晨上山玩實地野戰變得合理。地面凹凸不平，加上凌晨能見到低，一時忘形失足都變得合理。
利申：發夢見到

為咁少野殺人
IQ同EQ高極有限

殺人犯殺人唔使你教

同囚二之同謀

好撚痴線

馬田個樣好恐怖

為左啖氣，
賠埋人生，
除了智障外我想不到

有無圖，睇佢fb無樣

圖？

死唔去咁點

好想知推左佢落山 至到 未發現條屍
中間呢段時間佢地咩心情

有冇得去聽佢地判刑

落番山之後選擇沉默

咁就十碌起跳

返屋企訓覺

失敗 處理得好 班驚犬發現唔到的

可能三個都想條友死而家是旦推一個出黎

恰著左 245開始買唔到

回錯post

三對一 仲要對個潺仔都要攞武器 渣ga

無腦兼性格兇殘 一定要判終身唔好放出黎害人

咪上面張側面 好凶

馬田

判終身 果幾條友走唔甩

揾人笨仲要殺人

警方消息稱，上周六晚上，有wargame發燒友相約往藍田五桂山玩夜戰，郭稍後得知姓嚴男子也會參與夜戰，擔心會發生不愉快事件，遂相約一名姓趙友人一起上山，當晚郭與家人食完晚飯後，身穿全套迷彩軍服，戴上頭盔及攜同氣槍與電筒離開住所，並約好家人翌日清晨飲早茶。郭離家後與趙會合，於翌日凌晨零時許來到五桂山。
消息稱，凌晨2時許，郭、趙兩人與姓嚴男子，及另外兩名分別姓周和姓黃男子來到五桂山近山頂附近後，有人藉詞使開趙，然後在一處大路向郭拳打腳踢，混亂中有人取出利刀襲擊郭，郭寡不敵眾頭部及頸部被刺傷，當場重傷倒地昏迷不醒，懷疑有人見搞出人命，將他推落20米下的山坡草叢。未幾，趙折返不見郭，向嚴等3人查問，有人狡稱郭剛才接獲一個電話短訊，聲稱有急事，隨即獨自落山。趙信以為真沒有深究。

知情不報 協助主謀 照坐10年以上 一早講過係香港地犯案都是智障

因為實查到

九龍灣女事主

姓趙既應該會內疚一世

小學可以點仆街? 最多咪細路仔打交

死口唔認, 加個律師, 邊告得入,

叫埋趙去壯膽，結果都係冇用

上庭嗰陣可以扮自己係上軍事法庭

唉好慘呀佢都知姓嚴喺度會有問題但點估到係命都冇埋

嘩，人地都帶埋個fd嚟，都夠膽使開人郁手，班友真係當軍事行動

痴線 殺阿雞咁

無殺埋姓趙個個
佢大命

呢位巴打好似好有經驗

部署打人唔使終生掛?

本來只係拳打腳踢個兩條友唔踢條屍落山都可以屈落人地到
話無諗過人地出刀
但而家咁搞就俾自己累死啦

搵條屍有幾難 警犬好易搵

痴撚線洗唔洗拎埋刀
好狠

咁長時間燒屍都得

總結:
拎刀界人好on9
界完果兩條友唔報警好on9
推佢落山坡好on9
作個on9大話好on9
仲有冇野漏

突然死左人 正常都冷靜唔到啦

Never talk to police

其實想打佢 不如打war game果時3個圍住佢射算啦

我係果兩個其中一個的話一定轉個頭離開渣刀條友就報警+自首 督另外兩個出黎

話被逼得唔得

btw 點解一開始新聞消息係話槍傷？依家係刀傷
照計傷口外觀應該有明顯分別

搵人笨仲要咁凶狠
係咪俾人唱搵人笨斷左佢地米路

根本有心做瓜人，唔係點會出刀？

呢個真

需要拎刀去隊人咩
打到上哂腦？
殺得落手咩....

判佢死刑 屌你老母

肥仔安心上路啦

但蘋果話有人認左wo

最底明明係仇思達嚟

認左嗰個隊其他兩個出嚟，搏減刑

2晚瘋狂咁chok 乜都散 重要3個都傻閪黎

其實傷人都可以判終身

用罪犯角度睇,水9佢去崖邊影相之後一腳伸佢落去,
等一陣睇下佢死未先施施然報警都未遲,到時先話佢差左腳跌左落去,
邊個知

不過咁理智就唔會為咁小事殺人啦

唔認都難啦咁多證據（又比假口供），又有死者朋友證供，荒山野嶺現場都限死得佢地4個
係差在睇下邊個落手坐耐啲
基本上無用刀既人一定供哂出黎
無理由我淨係打人你殺人陪你坐終身

第一張何事爆缸？

除非佢地真係好想佢死啦 咁可能會諗得完善啲
不過3個都傻閪黎 諗住打人一獲點知殺埋人個腦即刻空白晒

wargame撚呢個圈子係咪成堆都咁痴線 當自己戰士

伊朗出世應該做左聖戰戰士

個BEN CHOW成個劉馬車咁

三個其實可以屈落去另一個人度....

拎刀條仆街 坐監都唔夠啦屌

連登神探一早知道晒

如果真係"部署已久"都要3揪1兼爆鑊衰埋呢三條友真係唔死都冇用

打交拎刀狂插頭頸，谷精上腦

好似35成群咁，打人打到收唔到手？

佢地三個可能唔使坐呢

#lan線

本身係諗住淨係打佢一穫
想問下假如其中一個人A淨係諗住打佢一身，但突然b發癲殺咗佢
咁如果A即刻收手，無做過其他野，咁係咪就唔算謀殺

game theory

為呢啲小事好on9

比我唔係拎刀果個都推哂比個刀手啦,直頭話比佢威脅先唔敢報驚
自己都係受害者 咋

fb 見d on9仔on9 mk 妹
講咩"應該學下nash eq. 先決定點做"

心諗 nash eq. 咪就係話全世界都認罪先係最make sense

軍事迷係咪特別戇鳩 呢個post都有得嘈
柒左果d潛水咪算囉

你估真係bosco wong咁既樣咩

三件社會垃圾真係有樣睇，
有個post話孖田賣野去外國寄空盒搞到個鬼佬黎香港追數

佢真係好彩

鞋印

Wargame 毒撚其實好撚痴線
成日ff自己係軍人，之前識一個會行行下街無啦啦好大力打你幾拳，大大力撞你要害
分清玩現實同幻想未呀

利申：以前有玩過，玩落都大部分正常人

講真 好彩姓趙個個夠天真 人講佢就信

如果佢有d懷疑 即場打俾bosco 佢真係隨時死埋都似

屌，果次痛到我係地鐵站企都企唔直，痴住幅牆休息左十分鐘

重做frd？

之後無聯絡啦

搵黎搵去都搵唔到Bernard chow個fb

del撚左啦醒目

成班豬西慢慢坐啦

搵到了，無del到喎天才

毒撚真係有樣睇

咁撚正

殺左人又俾人捉到梗係話本身剩係想打啦
唔通話我一早想收佢皮咩

第一第三都係典型果d 串柒柒廢閪樣

中間好慘
睇樣似係平時返學比人恰既肥仔
要玩wargame 唔見樣先平衡到自己

咩理由駛開佢點解唔講
仲要荒山駛走佢三十分鐘以上
佢地仲要拖住屍行左一段都唔怕撞到正

好撚悶呀 抽水有冇第二句呀

都話直接推落山咯
你係盲撚左定唔識字啊

屌 我知道另一個WARGAME撚又係咁
尤其是一飲酒就會打人

其實點解唔帶埋把刀落山

部署已久係打人姐
殺人係意料之外嘛
所以求鳩其棄屍
但依三條仆街咁小事都想用武力解決
想點

你睇另一個post喺度講咩自己打開war game, 第時打仗就係佢班人生存先，就知班友都係痴痴地線

第二同第三都算係毒撚樣 平時睇佢唔出
馬田個樣真係似會殺人
殺人犯好多有樣睇
睇埋佢fb 好唔舒服 奇奇怪怪咁

所以真係唔好誤交損友 咁就一世

RIP 真係好慘

馬田個樣好有殺氣
黃朗祺就係啲典型mk格
周正賢就成日俾人恰個類

不小心用刀

跟本就有心殺左佢
好地地點會拎埋把刀出嚟，要憎到咩程度先可以由打佢變拎刀插佢
擺明有心做鳩佢，跟住比人捉到咪話錯手，睇下可唔可以改判誤殺

我反而想知半夜喺個山上面

可以用咩藉口洗開佢朋友

我都想知 探路？
仲要使開佢應該要幾遠下，因為殺人個陣會好大聲

帶漏咗件好重要嘅野
餐具 燒野食用嘅叉
叫條友落去買

當年我唔打power，同埋大煙囪年代好多差佬都有去打

五鬼山

第三個個樣都癲啦

囚徒困局 資訊不足嘅時候為左自保爆晒出黎

百思不得其解

最簡單 同時對3個人最有利就係沉默

幾時變咗去bbq 4am去邊度買

如果冇殺人既一落山即刻報警，就算坐都應該減好多

3 條友都沉默 差佬就知你地殺人啦

講得唔清楚姐 sorry
應該點佢落七仔買囉
如果唔係條友又點會有不在場證明

屌你老母差d噴

口德-10000

如果係咁，條友都好悲微

喺個山度半夜比人點落山再返上黎 又肯做

硬係覺得殺人動機唔係因為死者埋怨被搵笨咁簡單。死者可能知道咗一啲秘密，例如強姦案真兇係邊個

完美犯罪

joint enterprise

毒果話一開始係拳打，後尾有人拎左刀先造成致命傷
其實係咪3個都有金錢糾紛？唔明其他兩個有乜動機⋯⋯
定係得一個想殺人，其他兩個本來係想做打手，點知搞出人命，就幫手唯有處理屍體？

咁小事就殺人，我覺得佢地可能唔滿足打war game嘅刺激，想體驗下真實殺人嘅感覺

ps. 屍體喺我附近揾反，希望個男仔可以安息

巴打你唔去做偵探真係浪費左你個頭腦

推佢落山一定死到？

集體斯凌行為
係一個人做首領
其他人跟風做

打wargame有撚用咩，班war驚毒撚我1個打10個都得啦，咁撚又肥又細粒

重話打仗，就算打仗緊係走佬啦，重同人地打咩，自己攞住d改裝過既bb彈槍就以為夠人地d真AK打咩，真。on99

姓黃嗰個如果係真佢之前瀨過野

馬田個樣真係好恐怖呀
一睇就知係殺人犯黎

但今日警犬係帶周上去查

唔係姓嚴

周第一個爆獲定主謀呢

以為上山殺人落黎扮下野就無事
搞到封左五桂

睇佢啲相似係制服團體黎喎
乜哀過咁多單仲可以做架咩？

睇過佢FB應該係民安隊

同一個人黎？
個樣唔係好同

真 ，個嚴最似殺人犯

馬田個樣真係好恐怖ar

Martin唔係姓嚴咩

應該唔係同一人

好易啫，打夜戰呀嘛
咪叫條友揾位匿，
四個搜佢一個出嚟咁囉。

咁ON9都講得出

感覺上姓黃嗰個幾正氣 好似好熱血 又訓練做民安隊攀山搜索隊
不過當然打人/殺人都冇樣睇啦 而家做咗疑犯都係抵死

痴線，新聞話只係為2萬蚊...

三人部署已久wo

yes 見佢拎刀已經要制止啦

媽田up親嘅相全部都塗哂個樣

佢話驚俾人點相 我覺得係冇面見人

黃：痴線架,明明講好左揼佢一身咋ma,你做咩無啦啦隊撚死佢啊
馬田：食屎啦,今日唔係佢死就係我亡啊
周：咁..而家點算好啊..

Ff到哂當時對白

打柒佢咪算囉 錢真係可以再搵過 起因真係算小事
駛唔駛拎刀咁狼 不過打得興起個心理係會出現變化
好似三五成群咁 打上癮

但另外2個既拘捕地點係警署
其實係咪約埋自首？留低Martin

梗係賣隊友，老謀終身，誤殺坐十年8載

我屌你老母，唔撚知件事唔撚好亂講。趙同bosco係超好朋友，宜家bosco走左佢已經好難受，你地咩都唔知就唔好扮貞探亂鳩咁屈。
利申：趙既朋友

早上10時，警方押解其中21歲姓周的疑犯到五桂山謀殺案現場。疑犯被鎖上手扣、黑布蒙頭，他穿著白布鞋、白襪、長袖格仔恤衫和及深色短褲。一行人步行約45分鐘，到達伏屍現場。逗留超過1小時，於中午12時落山。警員隨即押疑犯上車，駛到連德道藍田公園附近、環保署轄下一個已關閉的堆填區內，沿車路上山繼續調查，逗留約40分鐘後離開。

似係姓周個個最先認左

睇佢 fb 就唔似會殺人果 d, 一班人一齊好難唔變成三五成群咁

最恐怖係張貓相

BEN CHOW 比人快一步篤9左先RIP

塗樣係因為真特種部隊外傳既相都會遮樣，影開打game相既人都鍾意咁模仿，就係咁簡單。

MARTIN: 掉佢落山LOR 聽日再話佢自己收到急CALL走, 話WHATSAPP
CALL差佬咪查唔到 依度咁深唔會有人搵到 我地死口話佢落左山耐我地咩何
黃周: 係喎係喎

烈焰紅唇幾性感

咁30分鐘做左咩?
痾屎又唔太耐
落山拎野又太短

而家當事人心理上同法律上都唔方便答，等新聞報啦。

照個故仔得一個老謀，另兩個最多咪非法處理屍體同傷人

老味都轉污點證人返屋企飲湯啦

行山使開單丁一條友，除左老點佢去使偵察兵，真係諗唔到仲有咩理由

仲要係走遠到一個距離係唔知佢個fd俾人打死左

cctvb 話有個人同佢一齊行開 唔係自己行開

lm

已經搵埋個FD陪都係出事 RIP

要去到使開人哋即係一開始就諗住殺人啦
唔係嘅話兜口兜面打獲佢都得啦

抵死

其實都真係自己攞嚟，要使走人搞咁耐本身就唔諗住輕手打啦

有冇講幾時會審判？

個朋友賣佢唔得咩

第三個人頂帽係民安隊？

姓黃既其實幾正氣
民安隊、跑山、越野、跆拳道樣樣都有玩
係有啲小學雞格同貪玩

你叫佢圍毆一個人，佢會以為玩哈哈哈走去做。
但你預先叫佢殺人，佢一定唔會出黎。

單野肯撚定係martin搞出黎

Martin個樣有啲似之前大角咀碎屍案果條友

應該嗰三個人同趙姓朋友講而家wargame開始
大家各自匿埋
佢唔知到內情就可能真係走左去匿埋等開始
其實嗰三個人就去左圍毆死者
趙朋友等到唔耐煩出返黎嗰陣
嗰三個已經踢左死者落山
再講大話話死者接到急電落左山
利申9up

跟住點
有無比人打一獲甘

圍毆佢其實好小事，但有人拎刀放血殺人就好大件事
如果姓黃唔係主謀，有人拎刀殺人，即報警，救個傷者，就小事好多好多

可能瘦撚martin 唔夠打 比bosco 禁住砌，喪晒失去理智就拎刀/燒烤叉插佢
btw, 坐監啦垃圾

其實依家三個罪名都唔細，三個都有預謀，又唔知有無份三個人合力推落山，咁就一世.....

真係9up唔洗本

假如係martin忍唔住 用刀仔殺人
而個2個 本身冇諗過玩得咁大獲
即時報警
佢地洗唔洗坐?

打鳩人都要既，但無依家咁大獲

war game 撚

我一睇都覺得好似周凱亮

入到去一見如故，大把歇傾

唔合理,如果三個同謀有一個同佢行開左
即係有一個係無參與到件事,差佬應該唔會當佢有份謀殺
我認為趙生都係有蠱惑架啦
又話係幾fd,而家個fd個死對頭約埋兩條友出黎講數,自己唔會咩事都唔知呀嘛?
新聞話12點鐘上山,2點鐘開始講數(假設趙生而家離隊),佢翻黎果陣都肯定過左3:30,因為果三個同謀話Bosco係3:20已經走左
時間夾得咁準,岩岩好錯過晒成件事,你話佢完全唔知情,邊鬼個信?

唔洗啊 Martin都唔洗

追post啦傻尻
打人會唔會唔撚洗坐啊？

邊有話講數？
合謀一定要現場打死架？參與個計劃就拉得啦

馬丁個朵一早臭曬 多國買家受騙
好想知個外國人嚟香港追數 最後點

圍毆佢，事主咪一樣可以報警，嚴重傷害他人身體好似都唔輕
唔係以為打人冇人死就可以拍下蘿柚都冇事發生下話

警方睇住網民分析破案？同連登神推算既一樣既

琴日講完frankie同媽田同姓黃條友光速割席之後
Facebook個post就untag左媽田同姓黃個人

知唔知也撚叫正氣？
睇你形容似係輕度智障加過度活躍

雖然我都覺得佢怪

但如果佢有份，照計果3 條友肯定篤佢出黎

點會放過佢咁好

咁bosco 係弱智既？如果真係講明講數，佢會比個fd 走？

咪係 講到條撚屌無辜咁撚樣 係咁正氣落左山就報警啦

屌個martin yim本身都唔係好人黎

佢其實想講條傻閪冇咁既膽去殺人
但係又讚個傻閪正氣

幾丁友殺人就一碌鳩打一船人
以前有的士殺人狂你係咪唔搭的士呀on9仔

成皮幾兩皮一件裝 唔怪得嚟香港追數

啲傻閪係咁

on9仔

出刀個條友好大機會就係媽田

( Show Blocked User - 筋斗雲 )
癲狗阻住睇po

我成日都覺得犯法一係16歲前，一係過左55歲先犯

前者入勞教好快出返，後者都幾廿歲人犯法都冇所謂

呢三個人就算輕判係最黃金個二三十歲咁就冇左，好工都唔會有

我覺得終身監禁個d人幾十歲假色放返出黎重慘過坐到死，出返黎成個人同社會脫曬節
想再犯法但幾廿歲都有心無力

真係...社會垃圾黎..

犯法重識諗咁多野?

屌你 都唔知你乜野邏輯
新聞最初消息一定係官方架咩? 只係記者自己第一時間內線拎料

職業撚同興趣？

好想知佢地到時放翻出黎啲貨變晒蟹貨有乜感受

大撚把有老婆仔女事業有成人有玩war game啦，你又知其他殺人犯冇玩war game?七八十年代有d醫生興趣係支解人添呀

係啦，全世界有玩war game都係罪惡份子，應該叫警察收廣華街檔

早幾年單好轟動殺老豆老母案
又係有個傻仔冇仇冇怨就去幫個主謀
呢個世界係好多蠢人㗎

殺手知道細路仔唔識得帶眼識人就拖埋兩條友落水真係好心理變態呀

原來佢住曉麗苑
我試過係曉麗苑d公園仔坐
俾人係樓上用bb彈射 唔知係咪佢

入男童院就係，入勞教慘過死

D女真係易被人呃

唔知個外國人見到呢單新聞會有咩感覺

咁都要起底？起完又點？

識埋d 忽上腦軍事專家，個肥仔都有今日

加刑原因

應該係約出嚟打war game嘅
講數點會上山講同著full gear

【16:00】警方繼今早押解一名疑犯返現場重組案情後，下午再押另一名姓嚴(27歲)疑犯到現場調查。現場消息稱，涉案的兇刀至今未尋獲。

正人渣啦
所以做得壞事多始終會衰一鑊， 唔好以為次次都過到骨就當冇事， 衰一鑊大大鑊判終身還晒之前嗰啲

有冇MARTIN YIM個樣睇

個黃朗祺fb都幾多野睇

前面有人po

咁就一世

而家三個曮唔係喊緊就係死老豆咁款

邊個27歲？

Martin

佢老豆儲左好多相機

老豆：終於甩到身唔駛見到個衰仔yes

最好唔好出返黎 yes

On9仔打war game

3條社會敗類無得終生都至少10幾碌
孖田條冚家剷最好判終身

雖然同肥仔唔熟,
但大家住同一座睇住佢大,
同阿媽相依為命,
同母異父既哥哥一早搬左出去,
肥仔啲錢全部自己打幾份parttime搵返黎,
知道阿媽打幾份工辛苦所以好細個已經好生性自己搵自食,
條冚家剷呃人錢仲要攞人命,
呢啲入去俾人日日圍歐返就差唔多

話會同家人飲早茶一定係孝順仔嚟

唉～

佢哥都好錫佢,
肥仔好乖好有禮貌,
佢死得咁慘我全家都好難過
諗住佢終於讀完書可以賺錢享受下,
點知俾3條冚家剷殺死
佢媽崩潰左, 白頭人送黑頭人
宜家仲封緊山無得佢上山招魂,
呢種痛苦真係無人感受到

ElpeoMartin

舊登香討uwants都有佢既足跡

誤交損友

睇字都好sad
呢個世界真係⋯
衰個啲又咁長命死唔去
好個啲就咁

個3條友唔入去坐都唔會有咩好工啦
尤其是垃圾馬田 本身都唔係咩好人

馬田有撚所謂咩 條垃圾食屋企既姐

有時候 時也命也
本身只係比人打
跟住唔知點解殺埋
所以有時候 忍一時風平浪靜

好彩破到案

柯南劇情

為左兩萬殺人

忍咩 佢就係忍 咁咪愈呃愈重 當佢水魚

但無上山做案情重組個個
新聞話角色只係負責洗死者朋友 即第五人無拉個個

咁唔知會判幾多碌

洗開

冇話針對邊個黎講要忍

打人都正氣？

做毒撚真係慘
俾人蝦到上心口都唔准怨
一怨就被滅口

圍毆當玩唔係叫貪玩係弱智

唉好慘呀 叫佢阿媽點生活落去

煮死落刀過個，其他人咪可以轉誤殺囉
7到冇朋友

葉繼歡其實都幾正氣，
係有D大膽同想搵快錢

你叫揸AK 去搶銀行，佢會以為哈哈哈走去做，

但你叫佢炸世貿，佢一定唔會走出黎。

唔係掛..要打邊到都可以打到啦！
駛半夜三更約上山打嚟打去咩..

【23:44 更新】警方暫控3名年齡介乎21至27歲的男子合共一項謀殺罪，案件明日（五月三十一日）在觀塘裁判法院提堂。

入硬呢3件冚家剷

另外果2個真係衰ON9 咁就一世

Agger, 用返同一方式死
等佢感受返受害者當時既恐懼

見到呢啲case就諗起翁靜晶危險人物

就算出得番都變阿伯

仲要岩岩拍拖

佢就正啦， 以後放假唔洗返工，三餐無休

我件vest 買左600美

究竟要幾ON9先可以以為條屍俾人起到
會驗唔出係跌落山死定被刀斬死

三條友坐監日日咪可以著制服又唔使錢

幾日前in a relationship甜甜蜜蜜
幾日後被告謀殺 我諗佢心情個落差大到痴線

佢地facebook好多人留言

仲可以享受軍訓生活

癡撚線

睇條友平時up上facebook啲片呀 講嘅野都已經覺得佢有中二病同暴力傾向

如果冇用刀既一落山即時報警，隨時只中非法處理屍體一條，誤殺都有得打。
不過而家咁蠢都係抵死

其實一落山返到屋企就應該去警署報案篤用刀個條友出黎

真係要動到刀殺人
咁個肥仔應該真係幾黑人憎

不過都要顧慮揸刀個條友癲起上黎會唔會隊死埋其他人

肥仔聽落其實係好仔黎
不過殺人就點都唔啱

下 宜家有哂證據話一定係果三條友殺啦咩？ 全部都係懷疑咋喎

應該黑人僧極都有限啦，黑人憎就要慘死咩

可能小學雞果種咀串串，但唔壞果隻

有Wargame發燒友向記者稱，案中被捕的姓嚴男子是出名的軍事狂迷，鍾愛收藏及售賣美軍軍刀，並將喜愛的美國海軍戰術刀圖片放在fb相冊內，而且他平日刀不離身，連行街都會把這類摺刀型軍刀藏在身上，估計Bosco就是被軍刀刺斃。

恐怖毒撚

佢參與殺人比人告點會估唔到，係大陸打把啦，行得正企得正就唔會咁，殺人比人告唔覺有乜問題

facebook貼晒出黎 唔洗報料都知啦記者

軍刀定界刀

軍事狂迷應該用軍刀...孖田個FD仲有軍刀圖

識左冇耐就多左個殺人既男友係咩感受

佢地幾個Facebook名係咩呀？

話埋就埋到咩, 唔係咁易架, 葉師傅

第一，條友一開始係打算打死者一獲冇諗過參與殺人，事前點會估到最終被控告謀殺。
第二，不論傷人或殺人被控告絶對係非常合理，我
從來冇話過有問題。
第三，我以上只係恥笑緊條on9仔，完全冇其他意思。
btw 你居然可以將兩句簡單文字既意思曲解到咁，
真心你閲讀理解係咪拎u

大家都話姓周既疑犯個樣似俾人恰 其實會唔會低估左佢啊

Ig: benard0220

坐終身有冇得上網？

TK

以前有案例 其他被告會撤銷謀殺罪 改判傷人罪

睇下聽日上庭個官點判
真係好想睇到佢地三個老謀判終身監禁

痴撚線

痴撚線 圍毆人正常人都唔會做啦
講到唔殺人已經算正氣
我諗你都係危險人物黎

咁快就上庭...好想入去睇下D人渣點仆街

仲以為fb 開post尋人就無人懷疑
其實加速自己比人拉既時間
3個蠢到

咁佢女朋友咪仲慘

海事處有咩工可以中學程度有得做

圍毆呢啲bully 行為其實係好常見
有啲中學蝦蝦霸霸跟住走去做紀律部隊都唔少

算好彩

之前荃灣石棺藏屍個單判左未？個單又係好爆

未判住丫化

好想知同佢地買咗野但又未攞啲人點算
仲有佢地到時出得翻黎嘅話啲裝備都變晒蟹貨

常見唔代表係合理 正氣

常見還常見
係因為社會的確好多呢d心理有問題既人
正常人又有受過教育點會圍毆人

小輪助理員 小六畢業就得

誤殺，傷人17

呢啲案係可以好快排，但未搜哂證

好撚驚身邊d fd 有 d 咩唔中意我，驚佢地會就咁扮fd 之後ko 我

琴日係ebay同咗佢講
但諗諗下有啲多此一舉 好多事
其實上面wargameforum件事最後係咪不了了知 無交代到結果
淨係講秀茂坪警局接手跟進
真係好想知外國人過嚟香港追數單嘢點

好似仲啱啱攞 cert
如果只係做叫第五者行開而入謀殺，都真係 on9 到爆

希望30年後FACEBOOK仲未執, 佢地出番黎會睇到啦

光速割席 都無用

謀殺罪成一定係終身嫁喎

其實就咁睇，frankie都算熱心搵bosco, 話哂通頂去搵人，唔好攪佢啦。

frankie同黃姓殺人犯應該係fd底，不過就好唔妥嚴姓殺人犯。
睇fb，黃姓殺人犯都算人緣好，最小呢個時間，都仲有fd幫佢講下野。
照估計Martin Yim 同Bernard chow 就係主謀，個黃姓殺人犯就係衰on9去幫手

唔係想搞佢 笑佢光速割席 講大話姐

就算唔係落手殺個個 都係有份欺凌毆打人

坐返十年八載佢就緊架啦 都唔知d人幫咩口

坐到條腰咁

睇字到覺得心酸呀屌
坐幾多年都還唔到個仔比人

Joint enterprise 香港仲係跟陳榮兆案，
有foresight就得唔使有intention

謀殺自首都係終身

無終身都係撤銷謀殺

如果本身目的係打佢一穫冇打算殺人 就會改控傷人之類

嚴同周以前活動走數

傷人唔使好耐咋 佢呢種最多3年

唔一定，可以話係共謀謀殺，
香港係跟陳榮兆案，終審法院講咗唔跟Jogee案。

我個人黎講最好警犬釘死哂佢三個 一齊告謀殺

呢挺人唔抵可憐 蝦蝦霸霸剩係識欺凌弱小

同意
其實有份打已經可以告謀殺
好似打劫咁, 入去打劫同渣車果個一樣有罪

睇過三條友d fb
落刀嗰個最有可能係Yim
fb d圖同個樣都似係殺人犯嗰type
同埋佢個fb封面已經係張刀仔既圖，代表佢特别鍾意刀仔同依單案最有關

Benard個fb睇唔到d乜，不過單睇個樣唔太似殺人犯

姓黃條友應該就最似係同行變幫兇
應該係原本真係剩係想打下佢個fd教訓下佢，點知最後有人用刀殺左個fd搞到自已無啦啦上身
睇佢個fb係外向型social既人，性格照計唔會因為金錢問題走去殺人，仲要岩岩有拖拍，無理由而家走去殺人毀自已前途

Yim應該90%入硬謀殺，Benard太少資訊估唔到，黃最有機會打甩變傷人/誤殺

真係行錯一步就係咁先

割頸，推落山，再大話解釋，
再毀兇器，明知報左警，回家再扮演無事，可能身有大量血跡毀埋証據

坐一世得

已經睇唔到Benard fb

Martin真係死十次都唔夠

可憐人地阿媽眠乾睡濕湊大個仔
正一死人渣

三條友串謀妨礙司法公正都好大罪啦

sorry...app虧虧地出幾次

另外兩個都白痴 無份殺人都唔報警 俾着我一定即刻報警 最多告你傷人

3個都告謀殺

正常喇，唔通唔係呀

個個年代我都有去， 的確係極多on9 ,次次去都有人屌老母，o的火力又超級over.
出刀係常事，又掉黑社會又乜乜地頭，屌啦星打game打到爛仔開片大會咁。

連登神探

講笑，有o的撚樣出埋pcp , 我自己都局拖支crossman 防身 . 你話點唔打交？ 唔知你咩年代，我個期 班癲佬 可以co2 + pump. 屌你電槍玩到咁， 連發bb 彈可以係頭頂飛過有彈道聲。

當然，自己圍內幾個friend都係玩game心態，而且生態健康先唔會同班痴線佬癲埋一份。

諗起未有電槍前，個個背個大氣罐。 jac年代真係入肉架， 22 唔夠就打co2. 當年一支mgc 93r可以以一敵十。 中一野真係起唔到身。

理論上隔左2日， 醒少少都清屋啦。
不過on9 係無極限

呢個年代， 醒少少平時連bolt都拆埋佢啦，仲話過2j !

如果你話blot action又係資深玩家，要power唔難，但一aeg要爬過2j 真係波箱都散。

租槍出名細力wor
好多人都係想安份守己打下wargame姐

如果冇一百幾十萬請律師，睇怕都誤殺。

其實堆傻西， 一般aeg要改過2j你估易

知啦、好大罪啦

【星島日報報道】「陪我壯膽！」將軍澳五桂山兇殺案中，曾陪同二十歲死者郭葦諾赴死亡之約的Wargame戰友Calvin，昨向本報道出當晚應死者相邀陪同行山，其間有人訛稱郭先走，他隨即被人「護送」離去，疑有人正準備襲擊死者，遂故意將他誘離現場，其後獲悉好友慘遭割頸殺害，他除感難過外，直言至今仍未驚完。

不知有金錢糾紛

死者郭葦諾（洋名Bosco）本周日凌晨應約往五桂山行山，疑已有不祥預感，故要求一名姓趙（Calvin）的Wargame戰友陪同：「陪我壯膽！」但臨起行前未有透露，過往與姓嚴疑兇有金錢糾紛。Calvin昨日接受記者電話訪問時聲音震顫，傷感地表示：「Bosco沒有講點解要我陪佢，我根本不知佢同人 有糾紛。」

據了解，當日路途暗黑，趙連同郭、姓嚴（二十七歲）、姓周及姓黃男子（均二十一歲）登山時，沿途大家有傾有講，趙不察覺異樣。當他們在山頭逗留一會，至約凌晨三時三十分，趙目睹郭先行離開，已感奇怪，有人向他表示郭有要事先下山，當時另外兩人亦不在山頭，餘下一人特意「護送」他離開。

趙及至周日下午才得悉郭失蹤，其後在社交群組流傳尋人消息，趙亦在自己的facebook呼籲友人協助尋找郭。趙表示，事後回想感到相當不安和惶恐，至今仍未驚完，相信自己中了調虎離山計，也想不到對方如此兇殘，至於對好友遭到不測，他坦言十分難過。

好想知姓黃疑兇會點判

如果係咁，只係有份拳打腳踢會唔會甩到老謀？

唔會

打幾拳抽水都俾人告老謀？

睇審訊案件表觀塘法院無佢地嘅

覺得死者好陰功
平時d撞車死人/跳樓都無乜感覺
係今次覺得有少少心酸

睇打個時死人未？推落山時未死就誤殺，死咗後推落山就老謀，但法醫之前講過死者死去超過一日。好似係。

1984年，樞密院於陳榮兆案中裁定，若甲（主犯）和乙（共犯）同意干犯罪案一（例如二人同意打劫路人），而甲在干犯罪案一的過程中，干犯了罪案二（例如殺死抵抗的路人），而乙又「預見」甲有可能這樣做，不管乙是否有此「意圖」去殺死路人，在法律上乙也干犯了罪案二。

3個人合謀襲擊,其中一人謀殺左人, 三人同罪

新case應該冇record

三條打靶，我只知肥波好撚慘

今時今日想互督減刑？發夢

認罪合作減刑？食撚矇你呀，你老謀呀

尤其姓嚴，由20歲就開始偷呃拐騙，死不足惜

俾我就落山報警話本身諗住純行山，點知一言不合打起上嚟仲死咗人，跟住俾人用刀強迫推屍落山，咁就連傷人都可以推得一乾二淨，兩條友都玩呢招就更加可信。

解放軍呀?

傷人唔會打得甩
事實上你出手嗰刻就已經足夠定罪

不過今日都係提堂 可能有機會改罪名
（我好撚想佢地入去受終身）

邊有咁易驗到身上某一拳係邊個打落去，9吹話殺人嗰條友做成全部傷勢甚至話被迫處理屍體嗰陣整到有幾難

今日過堂，表證成立轉高院還押，48小時要放人，改罪名以樣，要睇黑警之後搵到幾多料了

唔係還押老荔？
呢啲罪好似無得放/保釋ga wor 謀殺喎

謀殺都有得放出黎

有係陪審團架咁大獲

我意思是說因為48要放人，因為老謀唔會比佢保險套，一定還押

保釋

今日肥仔家人會去認屍
其實事發後肥仔媽無返屋企,
應該打擊太大去左親戚度,
琴日朝早見肥仔門口有生果白蠟燭,
仲有鐵罐燒緊香,
知道肥仔媽返左黎,
佢怕肥仔返到屋企無人係度會驚
點解啲人咁凶殘...
以後見到肥仔媽都唔知可以講啲咩

心都酸鳩埋

唔好害左個女仔

睇fb睇樣就睇到哂邊個殺人邊個唔係特登
世紀神探仲唔係你?

我明，自己經歷過 最大反差係明明前晚約左第二朝飲茶，點知轉頭一起身就再見佢唔到

如果有左就攪撚笑鳥

不過叫得朋友陪你壯膽都估到對面有機會造自己啦
咁點解唔係唔去 而係叫朋友陪你去
到時癲起上黎兩個都造咪類埋個fd

我講緊落山即時報警喎

我上面都講咗2次，不過冇人理。

我諗係推左好多次，要面廢事再推掛
同埋唔會估到會殺自己咁絕

即時報警都冇用，唔係一個valid withdrawal.

上年jogee推翻咗呢個joint enterprise，嗰陣都話未知再有嘅話香港會跟自己定跟英國，估唔到咁快就有得睇。嗰2個同行者對律師一定搬jogee 出嚟

哈

香港講咗唔跟Jogee，跟Chan Wing Siu喇。

咁嗰2條友仆街了

仲要係終院講，所以下級法院一定要跟。

睇佢個名我都估到佢係戇鳩仔

如果咁呢 除左孖田 另外果2個如果本身真係冇諗住殺人
一完事落山立即報警自首
再表明佢地2個都冇殺肥仔依個意圖(再講番原本個佈署)
基於頭先同主謀一齊 有生命威脅
所以依家有機會就立即報警
有冇可能推甩謀殺

打兩下咪算躍
無啦啦拎咩刀呀

連登sherlock

口同鼻拗 邊個知係咪真

on9 仔係咁架啦